問心果句，係咩原因你地仲戴口罩？

驚罰款就正評

驚中肺炎就負評

驚比人望

做統計睇下老師中唔中

係男人就唔驚比人望, 當日未立 伍鳩鳩鳩 豬的時候, 我在街都沒帶奶罩. (當時95%以上的人在街都帶奶罩)

驚罰錢 驚比人屌 驚比人擺上網

咁如果個個唔戴 得你戴咪一樣突出

咁你都唔係驚中招啦